d女搵有錢佬又話雞，揀窮撚又冇志氣，點先滿足到連登仔？

家陣我地班香港女人等於原罪？

屌你 男人大曬 你地女人留係屋企湊仔啦

連登只喺香港既一小部分人, 洗撚理班父權毒撚

做免費雞服務人群

錢呢 哪有錢你老母

揀窮撚後果
-冇錢買樓/租樓，要搬入去同老爺奶奶住，多數有婆媳糾紛
-窮撚唔想生仔，女人想生，就會有衝突
-窮撚想生，生咗出黎又冇資源培養，大咗又係繼續窮，個仔鬧你窮人咪生仔
-窮撚錙銖必較，睇小小錢睇得好重要，女人買衫買呢樣嗰樣扮靚會俾窮撚話大洗
-窮撚未必專一，好多貌似專一但其實係冇吸引力冇能力出軌，但如果有索女飛埋黎一樣受唔住

結論：實在冇原因要揀窮撚，窮撚請絕種

其實男人多數都係咁諗。
連登仔只係講左出黎咁解

洗撚滿足連登仔咩 又唔係你條仔

利申：紅巴

同你地講個事實，無窮撚係唔會有唔洗做野日日unun腳享受人生既有錢人

係

上連登，勿認真

真離譜 睇得連登仔咁高

毒撚唔駛理

佢地由朝到晚踩女人，抵佢地繼續毒

全中

連登仔：揀我